[Switch] Splatoon 2 [38] 邊撚個1001

忙緊 開住先
搵人貼番d置頂唔該

[switch] Splatoon 2 [37] 12月3號考N1巧驚驚

Splatoon2 (スプラトゥーン2)
遊戲/Amiibo/JoyCon/ProController 發售日期：2017-7-21

Splatoon是一款4對4 第三人稱射擊遊戲，與其他射擊遊戲有所不同
玩家需利用武器把地面塗色，佔色面積較多的一方獲勝

官方介紹片段(中文):

日本官方網站:

日本官方Twitter:

香港官方網站/ 遊戲介紹:

歐美官方網站:

現時會出現的場地
(9揀2, 每2小時轉一次)

開Post用文件

常見問題/ Q&A:

Q: 行日歐美澳版有咩分別?

A:
行/日版 遊戲語言為日文 Splatfest(祭典)主題/時間跟日ser
歐版 遊戲語言為英文 Splatfest(祭典)主題/時間跟歐ser
澳版 遊戲語言為英文 Splatfest(祭典)主題/時間跟澳ser
美版 遊戲語言為英文 Splatfest(祭典)主題/時間跟美ser
注意Fes活動跟據過住經驗開24小時 故不需擔心時差問題
Online對戰優先配對鄰近地區(即係亞太區)玩家

Q: 點解分咁多版?
A: 因為唔同版本Splatfest主題有唔同, 例如 午後紅茶, 變型金剛等

Q: 點樣升Rank?
A: 玩公開嘅網絡對戰

Q: 去邊度玩網絡對戰?
A: 主城直行Lobby, 或者直接撳X->A
最頂係League Battle, 同朋友組2/4人小組玩Rank Mode
第二係Rank Battle, 有3種玩法, 玩法介紹可以碌茖少少睇Q&A
第三個係Turf War, 即係佔地模式
第四個係Join玩緊嘅朋友
第五係Private Match, 可以自訂Rule, 場地 同朋友玩
第六係Online Lounge, 經App voice chat+同朋友玩

Q: 玩唔到網絡對戰?
A: 港服未開, 去轉region做日本/美國/歐洲, 之後重新開機
或者加多個profile, 登入日本/美國/歐洲ac, 再用該profile開game

注: 未知2018年收費服務係跟ac定跟機, 請考慮清楚

Q: 咁唔同版本可唔可以連機?
A: 平時網絡對戰/SalmonRun可以, Splatfest活動唔得, Local面連可以

Q: 對戰時十字掣上下代表乜?
A:
上
カモン ComeOn (平時係依個)
やられた 俾人殺咗(被殺後轉為依個)
ヘルプ Help (SalmonRun死後變依個)
下
ナイス Nice

Q: 咩係Splatfest(祭典)?
A: 玩家分兩個陣營對戰, 最後跟據表現送海螺, 勝出隊伍會多啲海螺
海螺數目係根據你Fest完結時嘅稱號派發, 升到最高等勝出隊伍有24粒, 落敗隊伍有21粒
(稱號等級所對應海螺粒數係3-5-9-16-24/2-3-7-13-21咁上)
稱號所需分數係10-25-50-99咁上, Total要184分
Splatfest只係會玩Turf War, Splatfest期間強制參加Splatfest, 無得玩Rank Mode, 但可以玩三文魚

Q: 點參加Splatfest?
A:廣場中間告示版揀自己陣營, 揀定後會送件Fest Tee俾你, 再於指定時間(睇App,App內時間已轉換為你本地時間), 入Lobby(平時網絡對戰個位), 最頂嗰格係團體戰, 同同遊戲版本嘅朋友組好四人小組後同其他四人小組對戰, 第二格係Solo
Splatfest期間無得同朋友合流

Q: Fest Tee有咩特別?
A: Fest Tee拎去拆裝備碎片只需要$2000, 平時要$20000
Fest Tee打Splatfest強制著上身, 完左Splatfest 就會系統回收

Q: 海螺有咩用?
A: 開裝備Slot (下面有詳細解釋)

Q: 同Nintendo Switch Online App有咩連動?
A: 可以用App 開房 generate URL, Share URL俾其他人就可以join你
亦可查看自己對戰之相關數據, 購買遊戲內之服裝, 以及進行語音通話
由於港服未開 iOS要用美/日ac search "Nintendo Switch Online" download
Android可用apk, download link:

Q: 點用App買衫?
A: Online對戰一次>開App揀Splatoon2>右上角Shop Icon>揀衫落注文(落訂)>入Game對戰屋(Lobby)隔離海膽仔>最後一個選項俾錢拎衫

Q: 用App訂衫有無限幾時俾錢?
A: 好似無

Q: 點解衫分咁多牌子?
A: 各牌子對應一種服裝技能, 抽中該技能的機會 會有所提升

Q: 隻海膽仔咁多選項其實講緊乜?
A: 第一個係買廣場上啲人嘅衫(要事先買廣場上啲人訂購)
第二個係用海螺開裝備Slot
第三個係拆裝備碎片
第四個係組合碎片
第五個係買用App訂嘅衫

Q: 點樣舉報玩家(放置/自殘/Cheat等等...)?
A: App->戰績(格劍icon)->揀返嗰場->click佢個名->通報

Q: Amiibo有咩用?
A: 可以解鎖衫,武器,歌等, 亦可儲存裝備配置 同埋可以進入影相模式

各Amiibo 解鎖嘅武器請睇依度:

Q: 點解scan Amiibo得個頭拎? 唔係有全身裝咩?
A: 先對戰超過20場> X掣> +掣> Amiibo讀自己裝備>去Amiibo Box拎其他裝備

Q: Amiibo可唔可以借比人用
A: 可以, 但要係主機設定還原隻amiibo洗走所有資料, 建議拎曬衫先借比人

Q: 可唔可以唔用體感?
A: 入設定(主城撳X->L)可以set唔用, 但真心建議俾次機會體感, 上手後自然同方便好多
同埋注意體感係for你微調, 大幅度轉視角依然係靠右菇

Q: 可唔可以set手提mode唔用體感, 桌上mode同TV mode用體感?
A: 可以, 手提同桌上&TV mode係分開set

Q: 對戰時點傳送(飛)去隊友度?
A: X -> 揀隊友 -> A

Q: 點出大絕?
A: 右上角儲滿氣按R3(右菇)

Q: 武器隔離枝旗仔代表咩?
A: 熟練度, 到5嘅倍數會有Bonus經驗值

Q: 有無需要買Pro手掣?
A: Pro手掣舒服好多但唔係必需

Q: 視角怪怪地喎....?
A: Y掣Reset 視角

Q: 點畫畫?
A: 主城紅色郵筒

Q: Hero Mode (單人劇情模式) 點入?
A: 主城左上拎遮個「啊婆」

Q: Hero Mode d武器點升? 包唔包埋對戰mode?
A: 第一關門口個box。兩個mode嘅武器係分開

Q: Salmon Run 點先有得online玩?
A: 指定時間(X掣->ステージ情報->Salmon Run有得睇,顯示時間係你本地時間)
去左上商會, 或者直接 X->商會

Q: Salmon Run Mode奬品去邊度兌換?
A: 主城左上角市商會隔黎有部機

Q: 點用倍經/倍$卷?
A: 主城黃巴士

Q: 點同FD一齊玩Salmon Run Mode?
A: Salmon Run Mode介面揀第二個開房, 叫FD揀第二個揀你個人仔入你間房, 齊人後開場, 唔夠4個人會幫你揾街外人入來

Q: 有無得一機雙打?
A: 無

Q: 邊度開本地(Local)對戰場?
A: 去機鋪(イカッチャ, 主城右面), 第一個係揾房, 第二個係開房, 第三個係開Salmon Run 房

Q: 一開Game叫你Set個性別同造型之後仲有無得換?
A: 主城撳X->R R R->最底(その他)->最底(プレイヤー設定)

Q: 有無連登Splatoon交友(加朋友)區?
A: 有,
連登 Splatoon2 任豚登記表

連登 Splatoon2 任豚名單

服裝技能中文翻譯(from 巴哈):

Q: Rank Mode (ガチマッチ) 啲玩法係點架?
A: Rank mode有3款，三款各自有獨立ranking，都係由C-開始
by 景三巴打

1. 運魚:地圖中央有枝魚炮，射爆佢個保護罩，就可以拎枝魚炮上身，自己武器就變成魚炮，魚炮可以儲力，將魚炮運去敵方陣地的小高台就嬴 (通常係重生點行出少少的位置)
畫面上方的數字係魚炮曾經運到有幾近小高台
有人拎起枝魚炮，畫面會有show個icon仔話你知條友係邊
敵方射爆保護罩爆開會死人，見到就爆唔好行咁近，邊隊射爆保護罩都可以搶拎魚炮，不過一爆就埋去搶好危險

2. 搶地：地圖會有專有地區框起左，將成個框起的地方油到變成自己色就開始count down，count 到0就贏，被對方搶返會有罰秒
如果有兩個框起地區，要填晒兩個先開始count down
填完個地安全就留一兩個人，另外一兩個就出去填返對面的移動路線，反兜敵人or埋伏，唔好企死個框區等敵人到

3. 推車/推塔：地圖中央有座塔，企上去就會自動行去敵方陣地，成功去到敵方陣地就贏，雙方都有人企係上面會唔郁
自方陣地時，企一企上去佢會自動返中央地帶，唔駛死企上面
越多人企上面行得越快，越易死晒

Salmon Run Mode常見問題

由鑫毳巴打翻譯

Source:

[三跑爬分常見問題]

以下為一篇自稱640分 350％寫既三文魚跑要注意事項。

首先，最先發覺既係
1.有人死好多
2.有人唔肯運金春
3.有人未理解到敵人優先解決順序
4.特別多人唔識對應UFO、飯盒
5.未理解到武器特性、大技既應用
6.動作唔流暢、唔識分工

【死太多】
街場通常都總係有d人會不斷死，為全隊勝利著想狗衝上前打特殊三文魚然後就死，依種情況當然唔得，除左拖時間跳海自殺之外你死多過４、５次請你自己理解為拖後腿。我認為玩三跑係需要超認真既合作，你走一條友就等於隊友要做1.3份量工作，基本走位「唔好亂鳩衝，牽制住慢慢支援隊友」既感覺。

【唔運春】
其實結果畫面唔可以判斷到依咩野，但我睇得出有班人係唔會運春。如果運春既數譏差成15以上既話根本就係你差唔多無做過野。除左有煩膠出現之外，運春係一件好重要既野。但太過睇重運春既話又會令到生存同埋輔助方面減弱，所以都要諗埋其他方面。

【優先次序】
單刀直入
垃圾桶→塔→遮→炸彈＝蛇→車→鯊
垃圾桶雖然一個人都打得死，但通常都係複數出現，搵多幾件友就打得快，塔放置Play佢好快就會顏射到你好快完場，請善用大技快快手打死佢，槍打到既就打，遮可以反射就反射，都係唔得既話就圍死佢，炸彈就請遠距既人打，短撚就幫手油腳比個位佢射，蛇如果去到Container執邊就好Q麻煩，所以請快快手搞死佢。鯊同落雨好易係混戰時執你雞補你刀，唔好唔理佢。雖然殺係好易，但有多時間既話，請引佢地去個Container執邊先殺。

【特殊關卡】
開波前５秒其實睇浪可以知水位準備升定降。

【武器特性】
狙
專打炸彈，之後就運春，夜晚就用大砲。

長槍
基本上同狙差唔多，但比起狙你更方便對應塔。

短撚
秒塔、打細怪、打炸彈以外大魚、油地。

Roller
主要打細怪，但打塔同炸彈唔係你個行，打其他啦。

Blaster
打塔都叫OK，其他普通，打細怪又唔痛。

大技方面

著地：
混戰時救全隊

高壓顏射槍：
除左炸彈以外都可以殺到
塔無開槍時可以射頭爆死

飛行背包：
含家死晒時可以飛上空中避難。

Bomb rush：
清怪

【當自己玩緊單機】
除左回收春、捨身清遠處大怪以外單機打野多數仆街。
如果隊友運緊春得你自己一個，請你諗下自己係咪一個打到而又唔會死先，
知唔夠打既你幫手運春等埋隊友好過你SOLO。

雖然篇野好長，但多謝各位睇到依度。
將心比心，請諗下各位隊友既處境先。

合流刷錢大法

by鑫毳巴打

(圖文不符)

刷錢企位推薦

基本玩法：
以一位巴打做中心，其他玩家就輪住合流個位巴打。
合流輪候應該只有3個、4個空位，
所以需要3、4場等街外人走場先可以再輪流入房。
當房中有六個左右就可以正式刷錢。

消耗時間約3分鐘1局，相比起RANK 5分鐘快
而且理論上唔需要在意理勝負都有幾好既回報。
但一直輸都有d唔公平，所以我都希望加個機制，
防止有巴打開幕時周圍油地博取最後1000分。

基本計錢公式：
(油地分數 + 勝利額外1000分 ) x 1.5 = 錢

暫時刷錢最有效率方法摸摸當中
以下為我刷錢最高紀錄3550分建議

1.企空礦地方
2.雙方無高低差
3.雙方距離為射距多丁丁
4.唔好移動 左右Fing住油
5.Fing角度自己感覺一下，可以留意右上角數字加得快唔快，慢慢調節角度速度。
6.潛0.1秒即起身油幾滴，1至2秒潛1下0.1秒，盡量做到無油時剛剛回滿大技。
7.以大技為回油方式，但唔用技繼續主武器油。

注意事項：
1.未齊人/未劫房前，請認真正常玩。
2.需要趕人時，慢慢油密d自己屋企，見到人就走，你懂的。
3.有街外人搗亂時，街外人隊請油少d路，方面巴打們警覺街外人位置圍射排外。
4.入場機中萬中無一，請盡量穿著三星裝備，無時間比你出去洗裝。
5.場地一轉就完，為巴打們著想請盡量打到尾。

互射方式+無油時處理方法 要點：Keep shooting

錯誤示範(請睇對方) 停手一秒鐘 你同對手銀包就各少左50蚊

遲下後補建議企位，仲摸索當中。

另類玩法: 私人房歡樂場

by鑫毳巴打

捉迷藏

遊戲模式：地盤戰 (Turf War)

玩法介紹:
以1v4進行，全員限定用毛筆或相同射程武器，
避免射程差距令部份位置捉唔到唔公平。
禁止使用任何SP或副武器，除左花灑。
4位逃走參賽者(下稱人)可以利用頭1分鐘不斷油地誤導然後搵位潛。
頭1分鐘內 捉人一方(下稱鬼)只可以背向重生點
自律唔望地圖唔望向賽區
當倒數時間到2:00就可以開始捉
人可以逃走可以不斷油，
比人殺左就企重生點唔準離開
若果錯手殺鬼請自行SuperJump重生點當或自殺
全滅就輸。
相反倒數完就鬼輸。

好處：熟悉地圖細小地方，Shortcut或埋伏地點之類。
壞處：無錢收。

全員逃走中

遊戲模式：地盤戰 (Turf War)

玩法介紹:
以4v4進行，武器使用不限定，
一隊Hunter，一隊逃走。。
禁止使用任何SP。
4位逃走參賽可以利用頭30秒不斷擴大自己可移動位置。
Hunter重生點待機，2:30開波。

跟捉迷藏一樣。
人可以逃走可以不斷油，
比人殺左就企重生點唔準離開
全滅就輸。
相反倒數完就Hunter輸。
一樣錯手殺Hunter請自行死番重生點。

而Hunter就只可以射擊時移動，只可以用主武器。
回墨就原地回。

好處：提高生存率，熟讀地圖角落。
壞處：無錢收。

實戰技巧

by 鑫毳巴打

多圖小心爆數據

Salmon Run教學/相關資訊/武器心得
by 矢作萌花巴打

裝備選擇心得及其入手方法與海螺相關
by 鑫毳巴打

英雄模式（單人遊玩）指南
by 矢作萌花巴打

實用App：

Nintendo Switch Online [iOS]/[An]
買特別版裝備、睇對戰成績
需登入任ac
iOS: (下載需美/日iTunes AC)

An: (要去美/日 PlayStore)
APK link:

ikaWidget 2 [iOS]
有小工具 睇特別版裝備、詳細時間表
睇戰績需登入任ac

イカ時間2 - ステージ情報チェック[iOS]
小工具 睇時間表
跟ikawidget分別：黑底 大字 可以點落去睇三文魚武器

ギアセットシミュレーター for Splatoon2 [iOS]
裝備能力模擬器

小工具設置方法iOS9/10/11

關於app內廣告太煩問題請查看以下連登貼：

電腦版實用網站：

スプラトゥーン2攻略&フレンド募集コミュニティ
攻略+加FD

スプラトゥーン2攻略大百科
攻略

Splatoon 2 Data
破解資料

イカクロ：スプラトゥーン2（Splatoon2）のおすすめギア構成検索サイト
服裝技能安裝建議

ゲソタウン入荷お知らせbot
Switch App新衫

サーモンラン 時間お知らせ
三跑時間

Yaritaiji channel

時間表

Google

Ver 2.0.0 update內容

返緊工冇為意1001，自隊一打

啱啱收工有新嘢玩未？

me ar

到水球NERF左 要裝2.6先掉到3

me

我又要同木爸爸同隊

update緊

睇人講3.9都只係夠三連投再比壽司開三槍左右
壽司中伏，但係傘只係nerf少少大技，橙

用返聯名壽司

花巴幾時帶隊

返緊去 無咁快

update都差唔多用半個鐘

有冇人3跑？？

プレイヤーがダメージを受けた後、ダメージが回復し始めるまでの時間を、これまでの1.5秒間から、1.0秒間に短縮しました。

還原一代手感

嘩新場好難喎

等緊人開

食飯

仲慘過玩升降機

單程

陰公

唔知做乜又要down過

應該係多人update拉到好慢

會唔會翻一下2.0 改左咩

頭先up原打左幾場 rank喇 入三跑果時 error之後就要down過

仲埋涼 玩三跑

慢慢沖

開住機等update

ready

你地係咪都update咁耐

好快

已開

黎緊，新場玩死我地

唔見左既，我stand by

無人

打緊？

打完，開左房睇電視

我用hkbn 100M

－2

打完 waiting

自動幫我update

入左

－1

潮漲有難度 死對面好難救

係

有冇位？

有，岩岩完

有 -1

呢個場有啲難打

等

潮漲左都唔知點算 分一半都唔知點

木爸爸入左黎

唔識玩 好新

個場好刺激

等待真正黑夜來臨

個bgm唔同左好唔慣
好想聽, 去左邊度~ 你去左邊度~

好多新裝備

死得仲多左

有冇人3跑

應該有

無事 zero death

今日d武器幾好用

斷左線

新場

比啲難用既會死好多人

終於update完，有冇三文魚房

我都等緊

巴打
Sw-6374-7747-6201

再開多間啦

我差一局

我係街 夜d

啲盒仔下下都放後場既

added

可能武器勁 都未輸過

謝carry

呢面-1

我都夠可以退位讓賢
有木爸爸carry好爽

係巴打們勁

把狙好爽

退潮就易左
得番兩邊

係 加埋呢啲武

我咩都無做過，我淨係執蛋

中間仲要通，又寬左

有花巴木巴carry

入唔到房

突然咁難打既

我走比你打

差百令分

仲未見到ufo同水喉

係喎

水喉街場見過ufo就真係唔知點打

個停位幾好 隔離油牆有得上落

夠分 謝花巴

一樣，謝花巴同木爸爸

點解

我繼續練下先

有冇人開場？

見唔到有人開
我又冇乜add呢到巴打

我add左你

係啊
但係入唔到你房

here

等你開

巴打有冇位join埋

出來了

金毛巴陣間會唔會開台講解下點打

btw 有冇場? 4 minutes remaining

已經知點打

wave1啲UFO多到

求教學

有冇位呀

full

好似第一場輸！？

我未番到。未掂過

一不離二

我要位呀

我諗番到更新埋12點左右

仲有無人未散水？

咁我沖咗涼先

新頭好撚qq

我都係

出左新野要回歸啦

第二砲無需要射 同埋唔好即刻射 等佢飛過河先射

-1

Thanks carry 死超多 sor

-1 下場join

頭先街場潮漲，三個喺籃嗰邊死晒，剩低一個喺另一邊打緊 boss
佢開大技送咗部𨋢黎，咁我見到就上咗部𨋢諗住過去俾佢救 (雖然最後都係全滅)

我諗緊: 如果隊友喺另一邊死晒，會唔會可以試下掉炸彈開𨋢搏佢哋過黎俾你救，定係自己過另一邊救人好啲?

我都係沖個涼夜啲先玩

屌 好似差一秒 用狙仲要廢大技

btw個街場友企個位幾好

咁樣引幾順

新場好刺激，個平台冇人喺上面正想跳上去，隊友一野射落個風車

遠距菠蘿算

都係覺得呢首BGM最正#

呢個場為過百而設

沖個涼先 番黎開場

仲未成功

呢個場都幾易玩

又俾巴打們carry上到500

佢朋友合流果到加左寫埋咩mode

有無人收留我？

街客carry

開緊 1分鐘內到

room?

出緊來

拜一拜先

沖完涼，有冇位

我呆得好緊要 唔知d怪邊度出

呢個場暴走點打

邊個咁高分 好難玩啊

我得 70 john 唔 john 我

我睇 應該企另一邊同一個台會好d 近container

企直線好順

你地企風扇？

有個位好順 但唔記得狙岩岩街場條友企邊

玩慣200場 玩唔慣咁高lv 我諗我太著重生存 運得好少

john me la

我係花巴carry房玩緊

嚇撚死

等我頭先仲以為沖完涼就有得同金毛巴打

我閃啦 夠數 thx all 你入？

打到上700

花巴打到幾多%?

你地仲打？

下次啦 唔好傷心

閃先 謝carry

打多鋪夠6000收工
呢個場加今次啲槍好爽

謝carry
訓覺聽日又返工

潮漲真係點玩...

屌做乜鳩... W1 同 W3 都係 UFO，雖然最後過到

好順利 差300就到頂 好想搞掂埋佢 可惜無時間 聽日又要扮工

個場都ok 難度適中 潮漲無想像中難打 要多啲彈出彈入 街場唔好依靠風扇 真係會死人

ufo有四個角引 唔夠打又可以爬牆
暴走仲摸索緊 有場直線好順 但好怕背後出怪
金魚都ok 有場你地停哂手 係咪知我想點玩

貼下今日新地圖片啦

聽晚十點前仲有機會
再唔係咪星期日再衝過囉

自 hi 下

屌做乜鳩

[url]
[/url]

鳩譯重點野：

裝備相關：
買左app裝都可以買shop裝cover左佢

角色：
新髮型

BGM：
多左5首

amiibo相關：
多左角度比你影

等級相關：
99lv開放
到99lv同肥貓講野會轉身比一粒星你
直到99粒星可以再回到1粒星
但任記app可以查到99以上既轉生次數

rank相關：
掛機撚踢走時，會由佢掛機一刻開始計隊伍劣勢，而唔係斷線一刻先計。

menu相關：
每次完場可以簡換裝繼續同一間房
私房random場可以set唔要邊幾個map

槍名自己google 多數第一張圖就係

ジェットスイーパー
ジェットスイーパーカスタム
彈速up

ノヴァブラスター
射牆下滴量up

ホットブラスター
ホットブラスターカスタム
ヒーローブラスター レプリカ
子彈油地路徑推後至屎忽位
射牆下滴量up

所有狙
子彈射向地下油地up

綠桶
攻擊時移動懲罰down
攻擊力up (2確不變)

路營遮
開遮速度up
耗油down
遮重生時間up
遮存在時間down

副武方面

毒球
耗油down
CD down
效果時間 down
裝備屬性減副武消耗效果down

水球
裝備屬性減副武消耗效果down down down
本來要2.5三連發，我鳩估應該會變到3.6到3.9先有個效果

大技方面

導彈
lock越多人 發射時間越少

inkjet
本體食彈判定down
射速up

顏射炮
持續時間down

雨
油地down

sp需求唔寫 自己上去j數字

食傷後潛一秒開始回血
踩敵墨跳高度、移動懲罰減少
一句講晒就係更接近一代既角色原有特性

好多debug唔寫

三文跑：
跟上面特性修改
改左少少SE

debug一堆 寫一個我最關心既

カタパッドの蓋が閉じる瞬間にボムを投げ入れた場合に、ダメージが与えられる場所に入ったにもかかわらず、ボムが消滅してしまいダメージを与えられないことがある問題を修正しました。

就咁啦翻譯完 88

神射手

每場rank必見：喇叭，中滾，忍者1-2(至少1)

有冇早場
雖然未熟路又死好多
但又好似好易過

啱啱完場

玩多幾場覺得呢個場好易打，定係D武太勁

輸左場UFO

sorry 我完全唔識拉UFO

一樣都唔識

輸我

差少少炸

短有新手槍, 綠桶
遠有4k同長雙槍
除左暴走mode尷尷地之外都冇乜死角

潮漲真係好刺激

企出少少支4K，基本上打曬全場，靠隊友保護既話

做乜勁

係唔係D街客太差，唔運春

唔知輸咩
-2

應該係D街客唔運，我都算狙得快，比起上場

我知衰乜 ，琴日我地夾係個狙企係到打曬D怪，我地保護住等D怪唔好影響到狙+運春

last 我想出去玩新槍同新場

尋日嘅(輸)rank精華

okay琴晚一齊玩油地

rank太刺激

謝carry
又miss咗

UFO嘅話佢唔會上平台
當你一上就會即刻轉目標
死剩你一個又已經夠數嘅話就行上個台
射少少射少少咁hold個台喺中間就會無敵

我岩岩就係咁 但係係一開波

新手期西瓜main 既我 又有借口可以拎返起

最近為左玩splatoon而買左switch
見啲人話pro手掣好用好多
有無巴打有用緊可以比下意見

我得一隻驚

買

想問吓依家有人測試咗啲技能效果未？
例如一個減復活時間係減幾多秒，加回油速度係快幾多

夠專一

有無啲咩原因值得買？
事源係我見人話joy con個(核心）係右邊個joy con到
而且手感比較好
所以考慮緊買唔買好

除非你用筆 唔係既話用pro都無咩問題

砌完睇右邊，不過未更新到2.0

點解？
Pro玩筆有分別？
另外想問下
新手用咩槍會比較好上手可以練到技術
暫時用緊壽司
除左筆掃同吹啲風出黎果把其他都用得

我就買左PRO制玩C-升到S+ 無話太攰 覺得好直得買,
間中用過一兩次JC 已經覺得唔好渣

我覺得鍵程長變咗一個撳制cycle要用多少少時間先完成
會潑得慢咗
我好似次次講pro都要提起鍵程咁

S+好似已經最高
體感我仲適應緊
其實應該直接衝去打rank定玩塗地戰練下先

意思係制同制相距近？
可以更快完成一個動作？
同想問下你地體感靈敏度同粒蘑菇靈敏度大約幾多

S+

由你開始撳個制到佢觸發嘅時間

升到S+先係開始
C- 去到S+ 得十級到
S+去到S+50 有排

有USER話2.0個Motion Controles 敏感度 唔同左

按壓既空格細 = 易連擊
按壓既空格大 = 浪費力

我無買過pro都S+

所以係jc 定pro既觸發時間較快？

其實s+既人都幾誇張
睇片見人玩到滑鼠咁準心跟住人走

果D瞄準勁到HI 高rank

3man 開左 自入

我係屬於反應快但瞄唔準個類人

我係屬於反應慢又瞄唔準個類人

有冇人玩三跑？？

我係屬於未開始瞄已經死個類人

3文開左 自入

今round打工完咗四4個鐘之後又新一round

打工時間相距唔係固定？

又有野改左

應該係出咗新場嘅特別安排啫?

11/24 下午4:00 – 11/25 下午10:00
11/26（週日） 上午2:00 – 11/27 上午8:00 in 7h 28m
11/28（週二） 上午2:00 – 11/29 上午2:00 in 2d 7h 28m
12/1（週五） 下午2:00 – 12/2 下午2:00 in 5d 19h 28m
12/3（週日） 上午8:00 – 12/4 下午2:00 in 7d 13h 28m

正常的話係隔24個鐘開一次？

no

下次3跑d武器都勁

用掃最好 唔洗瞄, 走位靚 場地熟就易D殺人

開24休18周未開30
呢round遲咗開變咗休得4個鐘

未開30？

打錯字
周末

原來係咁
咁其實係唔係每次打到1200p就可以收工

係, 頭1200p獎勵最多
得閒先會衝p/衝難度

潮漲唔過得對面

其實佢weekend出耐D都合理既

有無油地團

我又黎自hi下先

做咩引咗佢向嗰邊開

第一粒又係射咗喺兩個桶中間

原來哈力馬龍係呢D野

+1
意識低無反應準頭差

唔洗狙

我會按到手指緊左打唔出野

所以淨係玩新手槍
射得準都無用

想問點先會得到俾我裝落去裝備到嘅技能，即係海膽第4個選項嗰啲？

油地都一樣會刺激姐

屌又要download過

download原都係唔得 可以點

成個鏟走再dl

save會唔會冇左？

game本體同save就分開地方管既
delete/archive game都唔會del save

有個 check for corrupt data 嘅 option 架

check 完之後應該有得揀 redownload

redownload啱啱試過都係唔得
聽朝試下鏟左隻game裝過 希望得啦

唔知有冇人post過

你係放 SD 卡定本體?
如果係卡咁可能係卡個 filesystem corrupt 咗 (FAT32 = )
放落電腦 check 下 disk (chkdsk)

唔係用exfat咩
定係佢跟返<=32GB用fat32

SD card 嘅 spec 其實有指明咩大細用咩 filesystem
不過喺電腦用嘅話基本上都係當係一隻 drive 任你玩

有冇人開工

聽日啦 我應該１點２點上水再招

唔知有無改到
以前我WiiU個陣興玩backup save洗裝或者keep ranking/money
每隻usb插機既話都要用佢入面個格式化run一次
唔run既wiiu讀唔到 run左既電腦會寫叫你洗晒佢
所以 點都用入面既洗一次先啦
應該無死

應該關張sd卡事 冇插sd卡3分鐘更新完入到game 插左要更半個鐘

有冇人打工

新手想入坑，買日版定歐版好 驚日文睇唔明

有冇工人

想問新ranking mode出左未？

日版

飲緊茶

冇加你好友

我情願飲茶

有冇人3 跑
3473 6018 1134

場已開

sorry 要去食早餐

老闆 晚D先啦

哩幾日好忙
岩岩先玩新三文
新map幾好玩

有冇場

我張電腦正常 read 到嘅車 cam microsd card (FAT32) 插入去部 switch 就正常用到
3ds 都係用普通 FAT32

我開左

3473 6018 1134

入咗

-2 打住等

一個鐘後黎，我要入金毛巴場

想玩下高%場 17粒春

木巴玩唔玩 -2

我打到12xx就睇下爭幾多P去下一份禮物， 爭130以下就繼續打

新手想一齊打加咗 想問下你地咩評價

入

入唔到

好唔該洛托巴
去緊買手掣
一陣有無場可以入
有爬過哂文

新手？

打住街場練習下先

點解係130？
因為想keep住一場份禮物？
另外想問下
假設我已經有三文魚個面罩
當我拎到一個新既返黎
我想拎碎片既話
應該按左邊定右邊粒制？

街場打200%左右 多數俾隊友carry

有無三跑位 我打夠1200就返去OT

有

一場大約打咁多130分到掛我估

新武好爽

ready中

同D勁巴打一齊打先學到野

柒左sor，出師不利

死左喺對面

繼續打工
有冇位畀我入

sor打打比老母叫做野

sorry，又比老母突然叫做野

而家專心打機

我今日表現好差

頭先果場係難打

我見1200後都係紫色扭蛋波
啲顏色其實有咩分別

仲有岩岩有兩場，突然比老母叫做野

coming

岩岩場完

係咪黎

??

見到你閃一閃

見唔到有場

打緊W2

完左lu

入得

滿員喎

9527

把大roller好正

另一巴打入左

9527入左

只差一點點 1秒炸

2狙 打這個係難

夠數啦 謝carry 一陣再打

我都試過

我記得有講過話，咩色係咩卷咁

休息吓先 謝carry

金毛巴呢

有冇位

唔會2人掛

街場兩個人去左邊

乜得我地

唔知

攝

木巴

有無位

sor

一轉電視mode就出事

嘩運輸機幾難

jc就冇電

我都無電 晚D玩

點解入唔到場

又斷 用返手提mode玩算

有急事sor

oh no

手快 sorry last

圖鑑係唔係三文緊

-2

我差百幾自己打埋就得了

謝carry

我想打呀

你開囉

又比老母點左去做野
食完飯再打啦

想問點先會得到啲技能碎片？

我都唔砌技

我都想知其實

講緊俾2萬蚊海膽仔 洗d技能出黎？

想問一問, 其實點改game名?

應該係，但係三文啲裝都好似會出？
我都唔知啲裝配咩副技好

跟你account名？

我見d friend request佢地ac同game名唔同

我見果啲都一樣嫁喎

好個人 每人鍾意既技都唔同 打唔同摸式又唔同

不過對人對戰 真係好廢
真係要練下體感，唔用打三跑都仲okay

有無三跑baby

你開我黎

W2

開左

t

三跑扭強會出
或者俾2萬蚊海膽仔拆返副技能出嚟做碎片
配回墨/游速呢啲囉 最百搭

金魚果鋪幾正

求join

而家都睇唔透對戰要點玩

好險

有位喎

唔覺

睇唔到
w1等埋你

thanks

已完 等你

呢個場，打潮漲無左半邊位走

update完少咗水彈，玩中遠距shooter都輕鬆唔少
之前就算照屈到射程，都要擔心水彈封腳出事

變左勁多忍者中滾同喇叭槍

有冇依個場嘅開水渠圖? 玩咗咁多場都未試過開水渠...

開過

-1有無人

thx

去個廁所

第一次打到285%

等我去埋廁所，再接再勵

準備開工

等緊你

其實座塔瞄人係跟咩準則? 隨機?

爆石？

唔知 試過2隻一陣射勁我

打住等你w1

睇黎3p

見到anth拎住粒春

佢GAME OVER 果下叮一聲

離佢最遠

做咩

果然係圖鑑

W1三連

而家我入邊邊好
木爸爸呢面-1

加油

激死

又W1

我休息吓

要陪朋友, -2

唔怪得
啱啱諗住企遠啲開炮射佢哋

新果碌機槍(咁叫?)各位有冇咩建議?
唔係好識用呢類武器..
成日殺到人但係唔多填到地, 另外就係一有近身敵人就走唔甩又殺唔到

沖埋涼黎

玩油地 我通常求其玩
不過儲氣果把槍我見人地企後場，守

雜兵 - 離佢最近, 行近即轉目標
鯊魚 - 離佢最近, 每次攻擊後再揀最近目標
車 - 聚集位置=>離佢最近, 射佢會轉目標做射佢條友
蛇 - 離佢最近, 目標唔死唔轉
塔 - 離佢最遠, 每次攻擊前揀新目標
垃圾桶 - 向離佢最近既玩家大圓圈瞄準, 開蓋前一刻決定目標+即時轉方向
炸彈 - 行去最近玩家=>當有人入咗射程範圍就停低望實佢(好似車咁)開始儲氣=>儲到一半就唔繼續望
遮 - 飛入場=>冇人喺射程範圍就再飛=>向最近玩家開炮
普通金魚 - 同雜兵一樣
開渠金魚 - 固定路線
暴走 - random
UFO - random, 目標死咗/喺去唔到既位置太耐/喺平台(新場)就轉目標
外賣仔 - 固定路線
母艦 - 唔使講啦?

黎緊

Sorry，斷左線...
今日開機update左個software,就係咁斷

見到有人著新出樹葉頭盔同樹葉衫好靚
但係唔記得出去注文，打左好多鋪洗走咗個人先醒起

又斷線 對唔住，我都係唔玩

斷左之後好好笑,
死曬但仲計時, 3個排隊爬去老遠再跳海

冇人睇

蛇成撚日轉架喎

肯定唔會, 係咪兜路/中間畀佢夾死當轉target

打咁大篇野係唔會有人睇架
即使置頂有哂 爬完文都繼續重複問題是常識吧

頂置啲文其實有啲亂

刷錢教學多撚餘

以前用姐 唔洗咁話我嘅

.我覺得有用既，但係啲Q&A次序要執一執
有時我想搵啲有用既野都有啲耐

三文魚果到應該放埋一齊

想問啲技能飲料可唔可以同食物（exp/錢）同時食？
飲左個副武品減耗墨 成身係咁刷 毛都無條

唔可以

我搞到你地中左bug

聽日返工無野做，幫手整理下佢囉

我都唔做咩，琴日更新完部機個software，成日斷線

個GMKK都係

12月1號嗰round打工有hydra用
其實點解呢把槍之前咁多人想佢快啲出返?

很想要吧

正呀呢把槍，我都係用呢把，玩幹擾好正

我平時係房打無問題，琴日一入去打到W2就出事

都係靠飲料刷定用碎片

更新完之後好似難刷左技能，平時刷兩個副技相同都唔太難。同埋之前贏一鋪技能經驗會>2000，呢家得返1900

飲品同海螺都有用
海螺係搵件啱品牌嘅衫（橙色公仔頭果個）儲滿3個技能之後洗
洗完之後都會變碎片
儲夠90個碎片
就整到每件衫都有至少2個副武慳墨
再用30粒碎片裝埋最後一個

係呀嚮後場不斷放bomb
殺到人 自己又唔駛死
打 Tower 果陣放個bomb上去啲人就逼住落返嚟

岩岩先比打屌打
呢把野好睇隊有發揮

朝早玩三跑連輸兩場W1

用海螺係增加刷既速度？直接出哂3個技
所以要整一套3.9total 180粒碎片 ？

你刷技能係指刷品牌技能既衫
定係飲野刷自己想要既衫既技？

上次打到唔知咩難度
場場入三文魚都打醬油係咁死

用海螺係用嚟刷碎片
唔一定出晒3個同樣技嘅
【用法】
求其搵件啱品牌嘅衫（乜野主技都得，純粹用嚟刷副技）
去打幾場 儲滿3個副技能
去搵海膽仔「重新擲取能力」

每次擲完 舊果3個副技都會變做碎片

刷 3.9 用 90 碎片都得嫁喇
180 個真係儲到佛誕
揀好自己想要嘅衫之後
飲杯野 將佢嘅副技刷到 aab 或 aba 或 baa （假設 a 係你想要嘅副技）
再搵海膽仔用 30 個碎裝埋第後一個 a 變 aaa

唔該巴打 好詳細
但aab好似都唔係咁易
琴日打左20場真劍
3件衫都有刷 得頂帽出到一個
係咪運氣太差..
啲人真係勁塗地班人好多
完全比人撚緊

所以打 rank 真係要整 set 靚裝去打

想整一套

第一套整full set加速已經好夠玩
之後先諗整其他能力

潛人人人
人潛潛潛
潛人人人

唔駛3.9都可以追到3.9既效果

你up乜鳩

全速3.9上到某個數個增幅會遞減
1.3人同潛咁混住著已經可以接近全速3.9既速度

玩咁耐你唔知呢樣野?

新大陸
咁3.0同3.9無分別 追到

2.0已經減緊 仲講某個數

自己睇下我講乜先啦冇分別
事實上加速堆到咁上下再堆上去個差距唔係大
3.0用落同3.9分別我就真係唔多感覺到慢好多
加上兩款加速混埋一齊, 人又有, 潛又有
用落既表現甚至好過單款3.9

你唁會淨係玩三文魚冇落場用過呢D裝嘛

算啦我C-垃圾 無玩過一代溝通唔到

你慢慢玩三文魚啦下

記低頁數 近39頁個陣去搵直巴一次過改啦

更新完之後好似難刷左技能，平時刷兩個副技相同都唔太難。同埋之前贏一鋪技能經驗會>2000，呢家得返1900[/quote]
你刷技能係指刷品牌技能既衫
定係飲野刷自己想要既衫既技？[/quote]
刷裝備前通常會注文草三件頭衫鞋主技同第一個副技都一樣既裝備，之後就用技能飲料刷副技能。
個人認為一星裝注文注到一至兩個副技既機會率大d，加上升級副技exp 要求低d ，變相易d 刷技。

做咩依排多左人刷裝既
考埋N1再睇下開唔開下連登房或者合流互相顏射下

去過咁多地方係得呢度唔興刷裝

不過係得呢度齋玩三文魚

得左幾套3.9又要同你報告咩

刷完又唔用都唔知刷黎做乜

定係唔識點用

做咩會有d低端人口入黎單單打打架
都教左咁多個post配裝第一次見你依種
算啦我溫書你講晒佢啦 你就繼續當我唔識啦

去到2.6已經覺得好快
成日控唔實

打個機姐 輕鬆啲啦

今晚陪女 夜d番 你地玩得開心d
幾驚要過Lonely Christmas
追得番

你係咪之前屌9過人地
再唔係大家約打幾場RANK 下下火

200% 三文，七半後開場，1200p 之後互片？費事剩係pve 比人寸

剩係玩三跑有咩問題

其實人速既用途係咩？
呢隻game唔係好小機會要行？
多數游？

但睇人話真劍好似比較多經
效率較高

你刷技能係指刷品牌技能既衫
定係飲野刷自己想要既衫既技？[/quote]
刷裝備前通常會注文草三件頭衫鞋主技同第一個副技都一樣既裝備，之後就用技能飲料刷副技能。
個人認為一星裝注文注到一至兩個副技既機會率大d，加上升級副技exp 要求低d ，變相易d 刷技。[/quote]
唔該巴打
但注文1星裝唔會有機會少左洞 ？

見過機槍用3.9

冇問題 唔知點解要寸人唔識玩，利申新手

掃

有冇200% 三文八點左右？留frd code thanks

用槍射果陣都會行得快左
但 Roller 同 Brush 就唔會有加速效果

係, 唔洗拎靚裝, 有EQ+技術就夠

快點顏射我

同意

留個靚位比我

食埋飯一齊3跑

等我黎做下豬隊友

我岩岩先ot完
食飽要八點鬆

會，但可以用祭典得返黎既海螺增加副技插槽

你地ready 叫我開啦

3 跑 -3

Coming

仲有無位 ? id?

已加

滿員

明明ready

有無人開房

搶左邊個巴打個位

換左人

搵人開多間房啦

還返比你

我去廁所呀

差d死哂 好彩掉左炸彈

我等陣再同你打

我都嚇左嚇

慢慢啦，我都唔心急

ready??新伍

佢逐個cm負評緊
考完試搵你地岀下火先

睇唔到

依排好似唔見左リンコ同アオリ兩個紅字巴

新人留名

係我上面d留言姐

想做下part time

話說 我地不如執執自己id list？
我其實無入到自己id入去

add你先，今晚啲武唔多順手

武器唔錯喎

有隊?

有w2

我唔係太慣呢四把

其實唔知有任豚list

碌可以碌撚死條蛇同車

好耐無更新過

最大問題係唔知邊堆巴打仲有玩

木爸爸呢

W1等

我夠 謝carry

x2

X3

洗唔洗我鄧腳？

可以呀 真係好難打

快閃夠分 係一次滅團

我一用慢武就好辛苦用得

碌過你地唔復活既

Sor 太high, 岩岩死

有冇二圍

D 同 A 巴幾%

205

我205,呢啲武唔識玩

我都200頭
點解咁多魚

.正常魚，係殺得唔夠快

差少少，我夠數啦，有無人未夠

不如一齊出去油地

三跑有返以前個場

開始玩到傻

集中唔到

Troll 爆 sor

我自己揸住技槍都傻左

有無人油地

咁難玩 黎油地啦

去左睇其他野, 幾時再有場
有人未打?

應該仲有水布巴

又比人用掃把sm

訓教，謝咁多位巴打carry

經歷完mhxx 加mario 終於返黎splatoon 巴懷抱

有冇巴打一齊玩

毒撚錢真易搵

十算

溝女可恥

今朝打街場
有呢個碌都可以wave1輸暴走真係激鳩氣

喺邊

屌，講呢啲

銅記東角

油碌

好遠

正
但貴到 唉

新手一問，
如果想join friend 場係咪一世都玩唔到
我入佢場佢一定係last 一個我又join 唔到

就算等佢幾分鐘出返嚟
玩完一兩鋪，
啲又唔再入嚟玩又等完彈返出去lobby

想同朋友一齊玩都咁難？

1999

Join 唔到朋友場，佢一入就係最後一位無位
等佢三分鐘後玩完
一齊玩一兩場之後又無人入嚟打
倒數完場

但自己一個打就好快有場開到

你地其中一個用緊電話share wifi玩?
NAT D會match唔到街人好似係

講呢啲

其實roller都幾好玩

但係唔識玩

我好似Q&A有放過堆GIF教基本動作
我係用roller打塔上S+既

[quote]
實戰技巧

by 鑫毳巴打

多圖小心爆數據

我得閒先執d Q&A 我琴日都無玩

roller 用咩技好?

我偏向游速埋身打 間中配隱形

最近就升左件炸彈強化
改左玩超高速冰壺加幾個游速

示意圖

用3.9係純粹係間中爽下曬下命
但我間中會玩下
有技術空裝上S+唔難

我見到呀 我練緊，淨係識用你個油地法

由C-洗碎洗到S/S+, 未試過個身有裝係冇空窿

我打工嘅極限得245%左右

試下運少d 生存第一

老實講，再上我都打唔到

唔運多啲點過 100

搵個岩自己既%，搏過100粒仲爽

根本冇機會運

一係比人圍屌死，一係就唔夠春死

今晚會唔會有油地團

加油金毛

機關槍唔識玩

入唔到巴打間房

比巴打用新手槍吊打

玩幾鋪先

求fd code

有咩玩

油地？

係唔係有個公會叫ESU，岩岩入左去有3條友都係呢個名

又一個Pxxxx巴打
等Jxxx巴打場先

比人打到上門口

switch無電

ESU係巴打?

8262 4091 1154

應該係個公會

原來係esport up

香港公會黎嫁

玩咩驚有公會咁得意

黑Moon

原來仲興呢樣野
好有彩虹年代feel
大家名頭係公會名

好想入去玩咩你

睇下所謂勁人幾勁

我個排比賽同過sideisland打
一個半月前個水準都係ABC級
依加唔知啦 都過咁耐

頭先見有S+機槍

公會個名我up姐

出line sticker

有熊老闆 好掛住去左邊到，你去左邊到個soundtrack

熊老闆要出sticker賺外快出糧給我們班黑工
打rank沒了去左邊到，你去左邊到好不慣

呢隻會唔會出中文

可以期待一下

無人三跑

原來無

App都唔使check，沉晒PO = 冇三跑
利申: rank同三跑都玩

無人玩油地

熊老闆話拎完重滾放多日假
廢事到時你地手痛拎唔到Hydra

無人三跑真係好靜

唔識用hydra

考試週去到19號
考晒先啦

點對戰影相架

其實我幾鍾意玩rank，不過唔叻廢事出黎柒

rank有時打得幾炆，呢期運魚成日被反cup，叫極都唔回防係乜撚野玩法

因為啲人真係唔識玩

打rank同油地真係唔同level

返工前三場rank都比人屌打，死左復活兩步又死

係
以前會覺得自己唔識拎魚所以費事累街坊
但見啲人都係亂咁嚟
所以而家我都拎埋一份

其實打rank有無話完季有咩獎勵
新手入到去比人掀住黎打

無分季

我都想有分季，點解成日比人屌打

咁個rank只係代表技術？

相對上係咁
唔排除有神隊友場場carry到S+

新雙槍聽日出

有冇三文同油地今晚？

又地雷做sub 睇見都陰公

3 跑-3

開左-3

3跑-1

Sor

今日三文魚好難玩

又黎

梳

OT完仆返屋企

機關槍 人地用就勁
自己用

儲仲耐過射

我last喇 謝carry

同我用筆一樣
人地用就核武，自己就唔識用

Thanks carry

有冇3跑

有無3跑

三跑stand by

好唔該

嬲嬲玩唔玩三跑

個街客...我打部車比佢用筆打，佢走左去

我打rank都係用開筆 但打三文魚用到好無效率

我用咩武都係垃圾

其實今晚啲武都幾好用，但係點解會打成咁

啱啱好似冇人上大炮咁嘅

得一條友

筆用體感好正

一落船打就出大事

呢個場不變既定律

好憎機關槍

終於過左場

比人屌打定係比佢害死

你夠未

差少少200

247p

打埋

124p

感謝

差一場

街客啲人果然唔係路

謝巴打carry啦

我都覺得今晚街客唔係好得

呢個場一落左船就難打
由其係船頭果兩塊地，落親去啲人一定順手打埋啲車、魚、蛇
有幾場都係唔夠蛋

最過份係有場，我係𨋢到叫come on...
佢唔理我，係到等條鯊魚咬魚

不過我岩岩玩果時都係咁

街客多數唔會等埋一齊搭

冇理由A rank都仲唔識玩...

拎魚我都有同感，加上依家因為我有著游速既關係，都幾多時因為我而反超前到 見到成班隊友booyah我好開心架

今日so far好順

呢個地圖街客問題係水渠關會一黎開收集箱附近果兩個渠口，痴左線

就算S都大把膠人

有時見到A+都會kill數低過我，被kill高過我，就覺得抽隊友運氣都好重要

之前陪fd玩由2xx跌到150
啲人真係廢好多
真係有排先升得返上2xx

佢個matching應該有做少少野既
抽隊友講運無計 不過如果真係想升grade 咪熟手既場先玩 我用筆掃 技術麻麻 靠屈細場 少平地基本上七八成都贏 玩其他就收皮 s跌落b都試過 而家唔係好理人地A+ 定A- 反正差唔多 升下跌下咁 真係勁一早都升左上去

不過其實我玩得唔多(連40級都未到)，所以暫時覺得自己唔係叻，但都唔算好差 實力都係要靠儲返黎

屌買

想同朋友玩 佢地rank又未到B-就會油地

油地我用黎手痕練下點控制唔熟既武器多 因為多超級新手黎做移動靶

對戰緊 點影相同埋遊戲模式 第一個係咩來

你個手掣有個影相掣...

我係固定靶

廢裝打rank係唔係會作死

長期油地

same 通常同D人對射睇下邊個死先

琴晚返工玩唔到
咁多位巴打唔介意既話可以放個id
係到問左咁耐野都未同你地玩過

聽日唔開台(雖然都冇人睇)
全日去Pokemon Only

新祭典

.我望左一陣，以為係廣告

係廣告無錯呀

個新祭典又係分組打 但好似8/12先開始

有D咁既pokemon野原來

三跑早場

Heat tech

識玩一定係唔著

街場啲做咩事
唔運春最後差幾粒

原來有得禁注文整裝
今日先知

其實唔會 裝只係輔助

我見睇開果班S+實況玩solo果時大多係刷緊裝，打league 或者比賽先full gear

lm

歐服祭典

技術好難練

平時用開三文送果D

我終於體現到金毛巴講果句，生存先係最重要既道理

終於等到
仲記得入坑買switch果時係咁啱完祭典
終於可以玩下海螺

我用緊既裝全部注文返黎

我幾套都係三文魚打返黎

揀右邊

我跟金毛巴

岩岩有場填地rank一路劣勢輸成幾十vs 8，到最後廿秒居然俾我地死守捱到反勝，一路響住加時鐘，好撚緊張

最後幾秒100:1 反cup都試過 搶返果刻要得我一個 之後個個飛過黎 打到對面出唔到黎

好多時明明頭果2:30都好地地，最尾幾30秒可以比人返轉吊打

對住D勁狙真係好辛苦

MSO巴打好勇戰

岩岩買左

咁要加fc啦

有時好明顯係隊友失誤

永遠都係我失誤

未同直巴玩過

同都係豬隊友洛托

MSO巴打啲控制好smooth
.睇黎要練下體感

有去左邊到既神曲護身，戰鬥力有加乘

話說金毛巴今日考試N1應該可以返黎油地

我都係想玩就玩多
打夠600就收工
weapon pool好就打1200
未join過你地

我一時時，有時真係唔知自己做緊乜勁唔準

巴打你地game帶後面果幾塊金屬有冇花?
我插左幾次入switch就有已經刮痕
係咪我問題

通常一對射我就唔識走位

600就收工，標準工時唔係1200咩

推塔有d隊友戰意好高... 個屎忽痴唔實個塔

梗係唔正常 快啲拎去換

今日第一次試用電話放WiFi玩
發覺啲人易殺咗好多
我係咪做咗高ping戰士

連續兩場遇到殺唔到人既charger...個天係咪玩我

不過就算殺多咗，我仍然係個心口貼住個死字嘅廢物，結果一樣係輸，呢點係永恆不變嘅

殺25都要輸

rank有時好講合作同策略... 咁岩大家默契唔好就會出現呢樣野

例如岩岩有一場有個傻既明明開晒路都仲喺度原地射魚炮 白白浪費左反照前既機會

不過岩岩對面隊有個好好笑，Rank A都仲拎魚炮跑錯方向去左自己屋企

呢個場我都唔識路

我唔介意同你玩到400%

有得入試玩場架，指住rank mode 右邊有叫你按Y（好似係）入試玩mode，熟路好緊要

今晚有無輕鬆油地組

一齊troll 下，爽爽的

開機

如果寂寞巴同金毛都入場，油地同打rank一樣咁刺激

絕望

把4k槍好討厭

另一位核武巴打
水桶殺23人

roller要練

比人枝若葉sm

原來有Exx巴打入左黎

亂入一場
轉頭你哋未完場嘅再返嚟

邊有咁快完

好想玩其他武
要勤力啲升level

3打4唔怪得咁辛苦[

又比人屌打

無得同巴打一齊油地，我都活不下去了

我係豬隊友系列
我唔識用狙，就用狙

第一個模式b-先開
係咪可以同fd打？

咁鬼求其都殺到兩條友

首先要上到B-

Mastxxxx好似係巴打黎？

用嚟油地

我未係咁囉

善良的狙

排緊你地隊

满員呀 油地都满

冇人走

今日試過遇到兩條柚會瘋狂按booyah, 痴撚線勁嘈

獲獲都比mso把打斬殺

係唔係當左三文叫你過去

聽日たいじ會帶隊打九州甲子園，niconico有花生食

好係你

我有時都會手快快一死咗就help
職業病

唔制呀，比人蝦，我要玩三跑

練好D Motion control 一齊

有無搞錯
最尾三十秒比人返超前

支槍由14倍跌到得返8倍，唔甘心呀

14

死左help ok既因為都想知你死左，佢地係無間斷不停booyah（下掣）好明顯係玩野

岩岩被自己失誤加伏狙伏左落B+...然後屌打B rank 上返A-

今日已經遇到幾個少過5kill既狙

我自己覺得亂help會誤導隊友回防
尤其死因係4K/對方走咗九丈遠/同歸/浸死跌死嗰陣

新果支雙槍好難用

今日比呢堆槍屌打喎

剛剛三跑random派左支grizzco brella好癲
連射式shotgun 又唔耗墨

早場 三跑
-3

開左room

1點半開考

Good luck

遇著兩個都係笑料
一開波開門口位

可以join 嗎？

岩岩再開
下一場入ok ?

考完返去 carry 我

完左..join 嗎？

宜家join

Room已開...

路人死9次

佢個開槍間距好慢, 俾支油轆屌打到飛起

金毛哥 今次N1好似幾易下

打工

啲人用雙槍都係左閃右閃
我就企左係到

求三跑位

刺激團
300% UP有一個位

我豬隊友，okay?

岩岩開左波..下一場入吧

我好似無加你地fc

謝carry, 死太多 sor

散左band

喊出黎

不過今日D武器 我覺得好好

我都覺

廢 呃好友,有興趣就加吧

今晚有時間先玩

明明加左你 但係岩岩三跑見唔到你有玩

琴日比人sm到咁，而家無咩信心玩油地

所有野都係B- C+ 升降機，點先可以打好啲

C-升降機
連油地都唔夠揪

有冇三跑

i can join

等你開房

sor啱啱出咗街場
開咗

W3

二人場，要一齊行動

迫唔到

點解會咁

我太心急想打條炸彈

落password會唔會強制二人房

坐係wifi隔離都斷線

無電，一陣睇下仲一唔一齊玩
謝carry

我都夠

今日啲槍幾好用

考完
啱啱先知時笛都有去考

有無相認

我係日本考啊

有冇三跑？？

我放棄油地，連輸十場

そりゃ早くいえ

stand by

w3

3跑-2

廁所 細既

油地油到好灰心

用熟一樣武器先

油地都ok, B- 野真係輸到甩褲, 跌落C+ 就直升上去做乜9
三跑就keep 到200%...

斷線
我食飯先，一陣再戰

油地咁簡單都比人屌打連輸十場，唉

多謝carry

大家咁話啦

好似完左了

你未夠1200?

夠啦，睇下有無人一齊玩姐

原有Splatoon既太鼓玩

有無250以上達人場玩下

無250，得230%

但無人玩既

黎，standt by

去左邊到，去左邊到

OK 你開, 我入

玩咩？

三跑

我都玩陣

舜間滿員

今晚有木爸爸hard carry同埋啲槍算易用，有望打到300分

咁多巴潛水

他媽巴勁好多

梳 我狙唔死炸彈

你地三個都勁過我，應該